quán: cafe
quán cà phê: cafe
quán karaoke: karaoke
cửa hàng cà phê: cafe
cà phê: cafe
karaoke: karaoke
chỗ nào giải trí: phim|karaoke
khu vực giải trí: phim|karaoke
cái gì giải trí: phim|karaoke
cái gì xả hơi: phim|karaoke
chỗ nào xả hơi: phim|karaoke
chỗ nào chơi: phim|karaoke
chỗ nào ăn chơi: phim|karaoke
cái gì ăn chơi: phim|karaoke
cafe: cafe
quán cafe:cafe
rạp chiếu phim:phim
phim:phim